「拆對方文宣招」

現時我地雖然多文宣圖，但主要圍繞活動，和描述警察暴力情況。有鑑於警方現時開始打温情牌同老屈巴絲打有非常高輸出ge激光炮、激光槍、投石機，我地有必要加強文宣。

1、內容
內容方面有唔同專業知識ge巴絲們可以幫手計下數，再交比有名聲，又可以出鏡ge專業人士證實。比對我們使用ge所謂武器究竟可以對人體造成咩影響。例如：一支 3000un ge光照射眼睛1分鐘先可以對人視網膜細胞造成破壞。一定要好清楚個數值幾大、不同照明時間造成的不同影響。用客觀數據收佢皮。

2、技巧

a.) 算式
文宣要將呢啲算式用極簡易形式表達。有算式比人個真觀感就係有根據，好重要!

b.) 對比
攞警察武器ge影響同我地ge比較。例如使用警棍打人只需要10磅力打中頸便可致命，以巿威者使用ge磚頭打人需要100磅或300米高空擲下才可致命。
除了理論上ge對比亦應該加上警察同示威者傷勢比較圖。達成視覺震撼。

P.S.以上例子都係鳩up,純粹比大家參考下個template

推

香港人團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

記者朋友們 聽夠er sir講廢話就入嚟

借個位推一推